# Погода на каждый день

## О проекте:
Онлайн сервис погоды. Данный проект передаёт пагоду согласно вашему местоположению. Выберете совой город и смотрите погоду каждый день

## Доступ к проекту: 
https://weather.ylkwb.ru/

## Используемые технологии: 
  - CSS: Vuetifyjs
  - JS: Vue
  - PHP: Laravel

## Используемые библиотеки:
  - JS: axios

## Используемые api сервисов:
  - Определение погоды: https://openweathermap.org
  - Определение города по IP: http://www.geoplugin.net
  - Определение города по координатам: https://geocode-maps.yandex.ru

## Контакты: 
Ядыкин Дмитрий Сервеевич
info.yolkaweb@gmail.com

Разработано 2019 году вкачестве тестового задания 